各位女手足小心呢個人！！！

代人出po

佢ig:@owencheung00
佢靠自己之前俾人拉過去搏人同情 係ig都聊女手足
我懷疑佢對「女手足」有種癖好 一講佢就好興奮，佢話自己住南丫島 讀葵涌VTC 經常來往中環/灣仔/尖沙咀/銅鑼灣一帶，同佢見面每次都會去飲酒 因為佢擺明想整醉我 之後唔洗講啦，第一次見面已經不停係咁摸 佢仲要係強吻我，有一日佢帶我去Adidas 我幫佢俾咗千幾，本身佢仲諗住買多啲野 但係我冇咁多cash 我嗰日冇帶信用卡，我淨係想佢身敗名裂 唔想有第二個受害者。

總知條友四圍呃蝦條

點解咁多狗公
真係lol

比多D料好D WO，唔係到你比人屌到開花

你又幫佢比

唔好咁易信人
咩學系都唔敢報你估信？
資助我老西都要對面出學生證先
自己都比番校友證
大家fc
出來更加搵埋同區哨以防萬一

我個fd話幫佢俾係因為個日佢無帶錢

一句講曬 手足有咩事唔開心或者需要幫助 尋求幫助嘅時候都唔好單獨相處同埋最好搵返同性 避免再有手足比人呃 人多安全啲

點解佢第一次強吻你
你仲會跟住同你繼續出街？

你地唔好咁易信人得唔得
第一次已經比人摸都仲繼續同佢出街

帶眼識人 太可恥
亂摸都知咩事
而且見面唔好飲酒
酒後易出事

我fd表示： 自己蠢左

唔知真定假，咁無腦抵比人呃

又要威又要柒戴唔好頭盔嗰個死港女

我fd叫我補圖

唔該各位真係諗清楚先好幫 真係有需要個班人真係好需要你地幫

咁唔算呃 你情我願

跟本就係覺得幾好feel

我fd表示：本身自己係唸住同佢發展落去 純粹覺得佢可能猴擒左 同佢相處落唔覺得佢好衰，係蠢 但總有人都會俾人呃感情

就咁睇似傾唔岩價錢就話人強姦一樣
比多啲whatsapp圖出黎做證據先啦

我fd表示: 如果佢冇咁 做我無必要詆毁佢

愛上賤人賤過賤人

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

on9感情問題 抹黑到人呃人咁你個fd好似藍屍思想
作新聞引人睇